期望你太多

註定難過

只好怪寂寞令我闖禍